有關地盤安全督導員一問

想問下有無人做過或者做緊
我有興趣想入呢行打算去讀佢個證書，想知大概平時係要做D咩同埋有無D係返5日架咋

行安全， 帶定老母開工

行下樓，影下相

無野做 係寫字樓/貨櫃打機

女仔都Okay 請黎睇多過做
男既就建議你唔好 唔係你諗咁簡單 而家好多公司會叫管工去讀埋 上名

正呀9下9下又1日

長短週
女仔會好d，男仔會俾人屌到飛起，嫌你阻住佢做野

但建築界個市好似好淡WO，仲有請人咩？

係唔係長駐係地盤個貨櫃，得閒去巡視下咁樣就得?
貨櫃有無冷氣架

貨櫃睇下新定舊 唔到你話事 但多數都有嘅
得閒行下就未必 應該你上司決定

你做過呀?

我係SO 想轉行

行下安全 巡下樓
交下安全文件野
跟大判個啲既SS會好啲

做判頭既SS麻麻